係TG channel睇到，唔知有幾多個支那人覺醒

以下是內文
判斷

1.製造產業外移，供應鏈外移
2.失業率提高
3.沒收入導致消費縮手
4.高房租，迫使服務業減少門店
5.房租跌，政府管控房價
6.各類貸款壞帳過高，公司破產
7.拋售房產，房價下跌
8政府放水投入大量資金
9人民幣長期跌勢
10.造成通貨膨漲
11.穩定後變成滯漲
12.惡性循環

其中1.是正在發生，只是因為疫情加速這個過程

我觀察了一周數據，現在個奇妙的公式，(確診數-治癒數)÷當天治癒數=約12.8∼12.9,加上當天治癒基數1，就是約等於14,大家可以驗證一下，領導要的指標，14天。😏😏😏

武漢肺炎加油

武肺加油

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

趁著群情激憤失業率高企的時機，鼓動他們革命是消滅支那唯一出路